JYP同共產黨冇異

TWICE方面“將起訴捏造&散佈虛假事實者，採取最高水平的法律措施”！

8日，TWICE 所屬經紀公司JYP通過官方Twitter發布了關於捏造和散佈虛假消息等法律應對的公告。 JYP方面表示:“最近以特定SNS社區為中心，捏造和散佈藝人毫無根據的虛假事實的事例持續不斷。對此，我司以捏造和散佈虛假事實者為對象，以散佈虛假事實、損害名譽及妨礙業務罪等進行了起訴和控告。我們將對同一事件以及類似事件進行持續的法律應對。現在起訴、控告的內容不僅是藝人，對公司的名譽損害和業務妨礙方面也造成了很大的影響，因此包括由此帶來的損失在內，正在採取最高水平的民事、刑事上的法律措施。”

你意為咁樣會令到我地ONCE唔記得你抄襲MV咩??

牙導收律c信

樓主抄post 同JYP無異

你意為咁樣會令到我地手腳唔記得你抄襲POST咩??

老婆仔琴晚聲淚俱下求我 原諒了

條友唔係手腳黎

發生咩事？

連狗bam鳩左導狗 plz

JYP試圖去抹殺一D反對聲音

咁如果真係告得入 即係本身啲人有誹謗啦...

有咩虛假事實？momo係空降閪 定 志效俾姜丹中出？

好多細路仔以為JYP好人
得啖笑

樓主第一個俾人告